{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 솔안집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00でチェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、基準人数に対する料金であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊しなくても追加人数には料金が発生します。 最大人数を超える入室を拒否される場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 ペットの同伴入室が可能な業者でない場合は、ペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設は個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、フットサル場,バーベキュー場,駐車可能,ファミリー海水浴場の近くです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00であり、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室は拒否されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える入室は拒否されます。予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な業者でない場合は、ペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合があります。重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "入室施設には個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、フットサル場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 409
    }
}